村屋家居寛頻問題

村屋係新起，所以hkbn話無覆蓋收唔到寛頻，唔知可以點搞。

各位sales請出招

新客及轉台優惠 （HKT/網上行）
▶️寬頻及家居電話◀️
📣直接搵我報價🙂

Whatsapp 按👇🏻

Telergram按👉🏻

已經問過部份sales,都係話網絡無覆絡，就算有都係8m,用sim 卡放wifi 出黎個價要幾多到，要3層share 一個plan 定分3個咪好貴？